覺唔覺FK8套mugen包圍真係好樣衰？

究竟mugen係咪請啲ricer嚟設計啲包圍

關你撚事

我見到覺得好樣衰就係關我事

變左audi

好撚型喎

嘥9氣啦, 個on9仔識閪康打咩

rice

原裝仲靚

無錯

部車本身已經好型

呢啲出到街都唔夠膽行咁快
太惡

張櫈正

不了,MK車

內籠ok但係包圍不了